小畫家畫圖估明星

題1

欣宜？

...

司棋姐

lm

bob

一般貨色

個明星係張耀揚

一般貨色係句對白

單眼佬

咁簡單都係想俾人秒啫

衛蘭

個咀神級

freeman